\begin{song}[remember-chords]{ title={Ubila si mi hrčka} }

	\begin{refren}
		U^{Hm}bila si mi hrčka, n^Ge veš, kako smrdi, \\
		s^Aedaj ostala so le^{Hm} jetra in kosti. \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		H^{Hm}rčku sem dal ljubezen, d^Gelil z njim sem vse, \\
		z^Abogom, odhajam, ker mi hrč^{Hm}ek crkno je.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
	  Le za hr^{Hm}čka razbijal sem, kradel, lagal, \\
	  zave^Gtje, toplino, udobje mu dal \\
	  in lju^Abil ga nežno, kot sem to znal le ja^{Hm}z. \\
	  Po^*G tola^{Hm}žil sem ga, ko bil je na tleh, \\
	  bris^Gal mu solze v njegovih očeh, \\
	  v te^Ažkih trenutkih risal nasmeh na obra^{Hm}z.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
	  Ker ti \\
	  z^ njim si se igrala, \\
	  n^ekoč boš ti spoznala, \\
	  d^a ta hrček bil je moj^. {} \myskipchord \\
	  Z^a norca si ga imela, \\
	  n^ekoč boš ti dojela, \\
	  a^ takrat prepozno bo^{}, še ža\chord{A}l ti bo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		U^bila si mi hrčka, n^e veš, kako smrdi, \\
		s^edaj ostala so le^ jetra in kosti. \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		H^rčku sem dal ljubezen, d^elil z njim vse, \\
		z^bogom, odhajam, ker mi hrč^ek crkno je.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Čas zace^lil bo rane, izbrisal sledi, \\
		poza^bil bom na hrčka in vroče noči, \\
		ko sku^paj bila sva v objemu strasti midva^. {} \\
		Ve^m, lahko^ mi ne bo, a ne bom se predal, \\
		kole^{}ga mi novega hrčka bo dal, \\
		vze^l ga bom k sebi, rad ga imel, o, da^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
	  Ker ti \\
	  z^ njim si se igrala, \\
	  n^ekoč boš ti spoznala, \\
	  d^a ta hrček bil je moj^. {} \myskipchord \\
	  Z^a norca si ga imela, \\
	  n^ekoč boš ti dojela, \\
	  a^ takrat prepozno bo^{}, še ža\chord{A}l ti bo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
	  \begin{repeated}
		U^bila si mi hrčka, n^e veš, kako smrdi, \\
		s^edaj ostala so le^ jetra in kosti. \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		H^rčku sem dal ljubezen, d^elil z njim vse, \\
		z^bogom, odhajam, ker mi hrč^ek crkno je.
	  \end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}